諗定如果7婆話已等同撤回 會成立獨委會調查 大家要點回應

屌你老母 五大訴求缺一不可阿 而家唔係選擇題阿

徹底撤回修訂
釋放被捕人士 & 撤銷控罪
撤回所有活動暴動定性
成立獨立調查委員會徹查警方濫權及元朗暴力事件
實行雙普選

仲有徹底改革警隊

推

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

解散黑警呀屌你老母

佢就算跳樓都無用啦

e家已經係警犬濫權

佢咁撚硬頸
你定啦
佢係屌國旗喳

出來主要係譴責「暴徒」和毀壞國旗，請勿ff太多

五大訴求，缺一不可

佢撚會咩
咪又係錄音機

獨立調查委員

調查完警犬會有法律責任？
唔係就收皮啦

淨係成立委員會 班真暴徒暴動都似

睇都廢事睇

五大訴求

林奠冇可能獨立調查委員會架
佢依家靠狗保護
出賣狗分分鐘比人屌 冇人保護佢
佢點敢

推！

點解你覺得佢會讓步

好老實，一定好多人收貨

五條都係必答題！

可能性好低 但驚D人收貨之後去返工

放心啦 佢出黎撥火架咋

你發夢？
一定係錄音機

一定唔會公開話成立獨立調查
諗都唔駛諗

堅守底線

小肥張say個sorry都比啲狗屌到開花
話成立獨立調查委員會拎支槍殺上禮賓府都似

有成二百幾個手足俾人拉咗呀dklm
唔撤控/特赦嘅叫佢落地獄喇

個重點唔係返唔返工吧？

唔撚好再ff啦

獨立調查委員會冇搜證權力，亦冇檢控權力，必須追究警隊先可能收貨。

與台灣簽訂一次性引渡條約

所以有解放軍係邊境
好 我認我FF

咪咁大諗頭，唔好有盼望，唔好有期待，今天只做一件事

算把啦 Ff 少陣留力晏晝仲好

講真，極有可能

回應訴求唔係考試答MC
無得五揀一

即係走/ 收貨 既意思

呢個真

我唔係要佢搵人祭旗
我要佢將d人制裁

五大訴求 缺一不可

屌你老母

強烈譴責暴徒徹底無視一國兩制
法治是香港社會的基石
小部份激進示威者
三串一
賠幾多

推

啱呀
軍政府嚟架依家林奠咁撚錫身
撚敢咩
係佢自己將自己迫埋入牆角

你地諗下好啦 一定係強烈譴責 支持執法 放狗咬人

岩，國旗+圍警署+紅隧+暴力
其他廢話

雙普選好重要
冇雙普選其他四樣訴求都實現唔到

賭身家唔會
今鋪仲唔發達

今次無保安局長同一哥出黎喎

乜柒都唔理 放晒啲手足先

專業克制必出

唔好諗得咁美好啦 出黎做下樣架咋佢

係警總等緊聽

諗多左喇你，佢肯回成5大訴求一個我裸住倒立行哂成條龍翔道。諗定今晚去邊間狗屋把喇

由今日起10點後宵禁，暫時取消所有集會遊行申請

改革警察
我雖然好想 但條柒頭一定唔會

算撚數啦政府點會跪

係要迫你講正式撤回呀
你老母你個臭閪個要面吖嗱
就係要你認錯
就係要大巴大巴咁摑你老母

首先唔會
二來五大訴求缺一不可
佢有咁多時間補穫都無做 黃金時間過晒 家下佢跳樓都唔掂呀老實講

會
主席同委員就係 警察福利部嗰班仆街

五大訴求 缺一不可
義士一個都不能少
屌你老母 缺一不可！！

大家當然堅持5大訴求

但如果7婆出奇不意公開請解放軍出動
正式宣佈戒嚴
大家又諗另一個方法

屌你老母 所有69-而家有出勤打示威者
全撚部革扯

呢個說法機率應該一賠一百萬

獨立調查都無權力處理啲咩架啦, 有叉用咩，咪拖下時間

我要真普選

解散警隊呀Dklm

要求香港獨立

屌國旗+譴責示威者暴力，有機會+高度贊同黑警執法

5大訴求呀
問下佢識唔識字

雙普選

五大訴求缺一不可

唔駛發夢

罷，因為警察濫權，無法無天
罷，因為政府無能，包庇黑警
罷，因為民主無期，遊行不理
罷，因為民不聊生，強人橫行

你唔徹底整治警隊，炒晒盧偉聰、鄧炳強、兩個英國佬、所有涉事指揮官及每一個黑警，設立獨立調查委員會，處理好後自己引疚辭職，講乜都無用！

個監控燈柱呢？不了了之？

覺得會咁
撤回✅
設獨立調查（自己人）✅

但唔放義士
嚴正執法之類廢話

滿足一班人，等佢地放棄義士‼️

五大訴求！！！

太遲了.....2個月前都話

家下最小要加埋放曬所有人

係解散警隊
一隊濫暴成性 無示法規嘅警隊
根本已經無改革空間

五大訴求
缺一不可

你就想
肯定唔會
係既我幫哂大家含

應該出黎話你地搞鳩蚶紫蛵

五大訴求，缺一不可！絕不袋住先！

好驚香港人會收貨 特別係中間果批
一收貨中共之後就會加快收香港皮了
姐係收貨香港人會輸得仲甘
五大訴求缺一不可啊！

岩呀 調查完一年半載 跟著冇結果 到時叫得返二百萬人出黎？佢想令人淡忘咋

醫護同公務員一定收貨先，淺黃都會收貨

國旗，撐警，近期既示威去到不能容忍破壞狗屋，波狗罷工影響香港經濟

老實講 我覺得機會唔大甚至係接近零
7婆出黎只會譴責都錄音機式重覆上次既野
甚至上次俾記者質問既經驗之後答完一次就走撚左去

問點解要咁耐先回應訴求？
求解釋

全香港罷工佢應該會被商會同強国小
佢唔care香港人姐 但作為妹仔 佢係care權貴

錄音機簡直勁

老細好野~
撤回 定 死咗 好d
緊係 死咗好d啦

依家成立委員會都無撚用
一定要制裁到呢班黑警

放心 唔會.
佢比689更加硬頸

其實我好期待10月

留名 繼續錄音機

諗多咗

實行雙普選

徹底改革警隊

班狗會發顛先

你調轉諗下
如果係用被捕義士換雙普選
就算義士ok 我哋都唔會ok

所以班狗會失控先

支持林鄭月娥 繼續使用 壽終正寢 字眼
下次又可以二讀開始了

講咩都唔好信

近排咁多黑材料

唔交人 唔收貨

仲有雙普選

宣佈獨立啦
仲委員會

係就 Noted. (No thanks)

專注釋放義士、警察濫權、雙普選

至少清算721元朗

Push

咪撚發夢啦
佢淨係會讉責架咋
半個訴求都唔會滿足你

講真對獨立調查既信心不大，分分鐘又係互相包庇，最後冇人需要負責

無可否認大把人收貨
義士會果啲人當哂condom

bingo啦!!!!!!!

除非公開向市民講強列譴責警隊

肯定佢唔會講囉大家唔好諗多咗

Who Fking care
重點係釋放所有義士同撤銷檢控

柒婆與黑警係人民公敵！

真心，如果成立獨立調查委員會今日大家唔好再塞地鐵住

出黎譴責下扔國旗落海有損國家尊嚴姐

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

林鄭係邊個

突然唔記得

會connect 埋黑警

等同黑警叫班黑社會打人

打重左手 唔通拉班黑社會咩

幫手周圍貼 airdrop!!

咩撚發夢啦....

九台直擊林奠

諗多咗啦

呢張先岩 自

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

無可能啦

嘩屌又齊人晒冷

真係